想問下如果成條街啲人都戴哂口罩得我無戴 咁我係咪起到戴口罩嘅作用

係¹

唔係¹

屌你個屎忽腦真係好撚on9
以為自己好撚醒up埋呢d 唔現實既鳩野
縮埋你老母個閪啦
浪費網絡資源